## Dev. Front-End

Sua tarefa é construir um ecommerce. Aonde será possível ver o produtos na "home" e adicionar e remover produtos do carrinho.

Abaixo temos alguns gifs de modelo.

Utilize alguma ferramenta para gerar uma api local com dados mocados, recomendamos JSON Server.

## O que será avaliado

Queremos avaliar sua capacidade de desenvolver e documentar um front-end para uma aplicação com back-end. Serão avaliados:

- Código bem escrito e limpo;
- Quais ferramentas foram usadas, como e por quê;
- Seu conhecimento em JavaScript, HTML e CSS;
- Sua capacidade de se comprometer com o que foi fornecido (wireframe, styleguide);
- Sua capacidade de documentação da sua parte da aplicação.

## O mínimo necessário

- As telas seguindo os wireframes a seguir e utilizando consultas a uma api local ou externa publica.

- README.md contendo informações básicas do projeto e como executá-lo.

## Bônus

- Testes de front-end;
- Uso de ferramentas externas que facilitem o seu trabalho;
- Cuidados especiais com otimização, SEO, entre outros;
- Sugestões sobre o desafio embasadas em alguma argumentação.

# 💻 Demonstração

- Listando os produtos da api;

<img src="./demo/demo1.gif" alt="demo1" title="demo1">

- Listando os produtos adicionados ao carrinho de compras;

<p align="center">
<img src="./demo/demo2.gif" alt="demo2" title="demo2">
</p>

- Tratativa para erro de conexão e lista vazia de produtos;

<p align="center">
<img src="./demo/demo3.gif" alt="demo3" title="demo3">
</p>
